【劇透】海賊王957無敵超級勁爆情報

本話末尾，所有四皇以及海賊王羅傑的賞金公布。本話幾乎全是關於四皇的內容。
海軍因為凱多、大媽同盟陷入大慌亂。
白胡子也和大媽、凱多一起在洛克斯。
洛克斯名字裏也有D。
卡普和羅傑聯手打倒了洛克斯。
海賊王及四皇懸賞金終於公布！黑胡子22億、香克斯40億、大媽43億、凱多46億、白胡子50億、羅傑55億。
下周不休刊。

應該有大將同路飛聯手？

洛克斯團出三個四王

重點
下周不休刊

幾年冇睇
點解仲有白胡子

岩岩復活左

克比

屌

用機器翻生咗

艾斯同白胡都復活左
而家變左反派

真心難求

你唔問埋點解仲有羅傑

上一代既最惡世界同而加差咁遠

克比食左歷史果實
可以召喚成為歷史人物出黎
所以海軍廢左七武海
快d追返成年啦

羅渣呀, 羅傑

利申, 細個睇亞視版

卡普咁撚屈的嗎

想問打完和之國篇未..想完左先追返

下年9月再問

仆街完全唔知邊個係洛克斯

上一代仲未係大海賊時代，得幾班友圍威喂，到左呢家成班友上哂岸有經驗有實力有權有勢。

反而路飛出海果陣，已經周街都係海賊，所以出到位既勁人分散係唔同團好正常，路飛仲咁後生，同班老野打完無好似基德咁斷手斷腳算好啦。

又話紅髮係最高懸賞？

海賊王個風氣好似年紀越大越好打咁

就同而家一樣
路飛未出現既時候係凱多大媽佢地既時代

用咗移土轉生

穢土轉生

穢土轉生之後唔怕水

龍唔知幾多，之後好似話過薩波六億幾

就黎埋尾
會唔會有拯救蕯博嘅情節呢

拖到啲劇情唔記得哂咁濟
世界會議就一下咁多資訊
但和之國就拖勁耐

之前無心機睇和之國篇
全部睇完都無咩印象
前日一次過睇返
又覺得幾好睇
發覺唔同以往篇章 多左好多細節野
好睇過大媽篇好撚多

放棄

同現實差唔多

勁人係老人
老人又唔代表一定勁
後生仔要上位進步都要跟下前輩

唔似龍珠 自己離埋練到絕世高手

王一般既存在,新世界四大政府

世界政府有三大將
凱多有三災
大媽有三/四將星
白胡子有各隊隊長。
黑胡子抄白胡有各隊長。

路飛有三巨頭？卓洛甚平山治？

最後路飛聯同青雞贏黑胡子？？？？

咁屈

路飛幾時先死

山治 三巨頭
唉佢一日唔改見女就癲既性格都係垃圾
而家佢連新招都唔多

黑胡子原來未成氣侯，即係黎緊黑胡子仲有大單野做

我驚下年都未完和之國

三災三將星咪又係有ON9野

作為廚師佢已經係第一

識變身做金胡子未

成年幾都未完

洛克人

四皇啲賞金其實都冇咩用
都冇人捉到

大媽43億
但係王副卡二得十億。

睇黎王，同王副係兩個級別既存在。

路飛要做海賊王，
似乎實力要大拋卓洛同佢既對手先得

玩到個上限咁高
鷹眼女帝甚平果D遲早上十億。
卓洛山治甚平上晒十億。
烏索普娜美羅賓果D最後都都上到七-八億就好笑
全團高過晒班超新星百億大船團

越爆越多料
卡普就快比尾田抬到變一拳超人
不死鳥粒果實硬食一拳血都無流一滴
分分鐘仲勁過凱多個粒幻獸種

路飛最勁係吸引身邊既人幫佢
女帝 羅 沙老 不死鳥 和之國
主力就索隆 什平 山豬

張相你點影的

因為路飛要做海賊王嘅男人

幾多億好似數字遊戲

而家已經做到克比歷史果實復活曬

黑鬍同赤狗死左

由羅傑重組緊消失的歷史 帶領所有人去緊拎one piece

艾斯復活+相認左老豆

路飛既橡膠能力原來係搵one piece既最重要物質....

Push推
Signature：請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
壞事做絕，必有惡報；國際戰線要人
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #anti-chinazi

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25.2

基鳩本啦

仲有金獅子

卡普同戰國

尾田諗山治d招式名諗到技窮

你點影的

你點影的
Evening 9sir!

唔識霸氣

爺爺同羅傑聯手....
唔怪得之肯收留艾斯

報告sir
好明顯呢type主角團係唔同setting
皇同皇副係差唔多
好似紅髮羅杰團咁

第4個大將？
綠牛都未見樣

洛克斯接近一百億？

唔洗咁心急

卡普點睇都係出於人道救佢多過因為佢係羅傑個仔

呢個係咪比紅髪ko 個山賊？

係
事隔幾年變大將
可能佢係喬裝山賊

女帝係第一個七武海，仲係一國之君，個國家仲要人人識霸氣，10億以上都合理

其實雷利可能好高都唔定

記得之前話卡普殺到赤狗係鳩噏

明明卡普仲健康過白胡

queen用盡力都傷唔到大媽
反觀洛克斯當時有幾勁

黑鬍子快d做海賊王啦
成個故事最醒做野最有目標既男人

卡普好大機會唔想煩 唔想升上去
即使身份係中將唔代表實力廢過赤狗
分分鐘等同四皇實力
除左卡普 其他中將就係中將實力

有d失望,佢咁撚勁先得22億

係咪洛克斯想發動三大兵器
所以羅傑同卡普先想做佢老母閪

我估因為佢做野係對佢有著數佢先會做
所以政府先唔理佢
但又唔可以忽視佢實力
如果黑鬍子攞埋阿拉巴斯坦
好似凱多咁成個國家都佔晒
我估應該仲有得升

up

有講過卡普係唔想升

但之前啲人話卡普老所以唔夠赤犬打

明明卡普只係大過白胡4年，但明顯健康過白胡

仲明計白胡中左一刀（見聞色設定）

好假wo幅圖

前幾個post都話左唔可以用幾多億去判斷勁唔勁
黑胡子本身低調 係同艾斯決戰+頂上之戰汁雞搶震震果實 政府先對佢有戎心
如果佢周圍去搶資源 就唔止22億

呢d number都係得個知字，通脹咁升。

ms巴金斯都係洛克斯團嘅人啦，一個團係有廢人有勁人嘅

中咗寫輪眼

雖然宜家凱多大媽都係秒皇副級

但又唔代表洛克斯秒其他三皇既

三皇實力點睇都係等於或者弱過羅渣，卡普少少

無理由兩個皇副就打得贏一個皇

我怕最後洛克斯=路飛轉世呢D老土野

甚平頂到狂暴MODE
甚平原來咁勁

話唔定wo又, d果實都會轉世啦

白胡子d副手勁d

最新消息 金獅子都係洛克斯船員

和之國忍者用左穢土轉生

唔通洛克斯都係橡膠果實

唔同既武將體制

唔好on9啦, SIR!

勁??俾毒撚一個人滅晒成團!
唔係有震震果實做鬼到四王咩???

見到赤狗都要驚到走
勁???
比盡咪勁卡二少少

雷禪同北神都係
好似套套都係王副同王差好遠

真情報？
好撚誇張

2年前成團俾一個毒撚秒殺
霸氣水平低到呢

依家三王勁過洛克好奇咩???
羅傑海賊頂峰，海賊王都係55億
點會有人勁過佢

通漲啫

原來凱多咁勁

。。。。。
穢土轉生加鍊金術師
係咪無橋啦

利申：無睇幾年

洛克斯四十幾年前收皮，宜家卡普78

白胡未死74，大媽68，凱多70左右啦

三十歲左右實力應該都去到癲峰

紅髮都未夠30就係四皇

所以實力應該唔會突然間爆升掛

對外人就垃圾
對卓洛又可以不分高下

始終覺得皇同皇副差距太大 大將同中將又係

領袖問題
做得最大，成個勢力都係睇佢頭
四皇同皇副個賞金自然有大差距

你ko林鄭同ko張健宗都完全兩回事啦

咁搞法鷹眼應該30億起跳
之前成班人屌七武海賞金低
尾田應該自己都覺得唔合理
依加全部變哂自由身應該個個都10億起跳
咁三大勢力呢個說法就講得通

鳩硬sir 你點影的

鳩硬sir 番工就咪睇one piece la

YES SIR

NO SIR

又話懸賞金去到某個地步一般唔會點升
結果個個都幾十億

即係當年卡普同羅渣打爆左有白鬍+大媽+凱多+金獅子嘅洛克斯
然後過無幾耐金獅子就搵羅渣合作，仲要夠殭同佢開拖？

最勁爆係下周不休刊

咁樂觀
起碼加多兩年啦

我話呢啲係老土嘢喎

等左咁多年 終於揭盅

哩張係咩事?

張圖做乜鳩

好明顯係玩膠

陸軍大將先啱

卡普洗唔洗咁屈 之前無咩點提過羅渣實力 以為羅渣好撚廢
點知羅渣>all四皇 卡普=羅渣
咁未者係係卡普>四皇>大將

鳩估
洛克斯係巨人族
之前果頂巨大草帽係佢既

岩岩巴哈睇到卡普打青椒30年前 卡普修練完先贏到
但係卡普打洛克斯係40年前
究竟係羅渣好撚勁 定 洛克斯其實靠班靚 自己好廢

之前卡普有講過大媽凱多脫左隊後變到更強勢力更大，之前既佢地應該只係比以家既皇副強少少，但未到四皇級，就同紅髮留係羅傑一樣，只係普通打得少少既船員，未做到左右手級一樣

卡普加羅傑打贏洛克斯
其他可能係雷利打白胡（白胡死果陣雷利有傷感）
右手打大媽
其他海軍打凱多（凱多出場介紹，單挑海軍係數次）

我傾向尾田當時無諗咁多多d

尾田唔係講過紅髮懸賞係四皇最高？

收到風近海之主懸賞60億

紅髮:比d面好wo 假假地都四皇

我要一拳打飛你！

我要一拳打爆你！

咁luffy應該要同CPO 合作先夠凱多打

果個外行員日日出條廢片，睇返啲veiw數月入應該過20-30萬

aggre 仲要舊個輩無咩對手，到新個輩就僧多粥少

100集完一篇，呢家先957，當佢唔休都要玩多43個星期，姐係仲有成10個月先完和之國

路飛同羅合作，路飛不=羅
羅傑同卡普應該有距離，羅傑死前先自願被捕

羅傑一出頂草帽原來係想抄佢？

即係依家四王強大過當年洛克斯好多囉

2年後打贏左白胡子遺團果場大戰呀

近海之王都傷到

上期分析完得出個結論好似無咩人認同

結論：
其他四皇>大將=四皇黑胡子=貝克曼>四皇頭馬（當中king同不死鳥勁dd)

而卡普全盛應該有四皇實力

金獅子係洛克斯出？

尾田sbs有講過貝克曼實力同紅髮差唔多

四王係政權，係領導，肯定勁過大將啦， 都唔對位嘅你哋

位置對照
凱多=大媽=紅髮=黑胡=（世界政府）五老星《實際上係姆伊》
五個國家實力上唔對等，但係階級上係對等，所以紅髮係直接搵五老星去傾。

屬下
三大將=三將星=三災=三巨頭 等等
所以青雞不會同黑胡對等

黑胡已經是王了

依家講實力唔係講階級

其實青雞已經係算準元帥。

實力一定係王》》》》》》》》元帥》王副=大將》一般七武海=勁超新星》弱超新星》中將

當中
黑胡子未成氣侯，兩年前仲俾人滅團
巴基廢的
羅做過七武海
等等，所以有例外的， 我只係粗略咁排

有d人估紅髮係政府卧底，有無可能

好彩戰國個陣係頂上㩒底卡普
唔係幾拳收赤犬檔

紅髮去同五老星傾，同白胡傾，
大媽去同凱多傾，

兩者係冇分別的，都係兩國元首會面

中美會面，中國會做美國卧底？
呢個諗法有D離譜

堂堂海軍英雄
個仔做革命軍領袖
個孫做海賊王

阿sir, 人地海賊同海軍打交道， 點會理階級對唔對等先可以傾計

你估香港d黑警同黑社會打交道咩，
分區總警司要對番黑社會分區坐館
1哥2哥對番人地龍頭大哥傾野咩

敗北者

你搞清楚未？
依家和之國呀，大媽島呀果D，已經獨立左，不受你世界政府管治。
何況世界政府都只係果幾十個加盟國。

凱多等四王
佢地各自有自己控制既國家同地盤。
雖然控制得少過政府。

但凱多，紅髮果D已經係一個政權。

香港警察點去美國執法呀？

三皇加金獅子都要輸比卡普同羅杰，尾田榮一郎大能晒咩

Good morning Sir

草帽既含意應該同d有關
鳩估

唔好用現實世界規則apply落去，sir!

竟然無人留意2個D 聯手打都係D 嘅洛克斯
照計如果大家都知D 意志係咩嘅話應該唔會撕殺大家?

仲未公佈龍獎金幾多

情報圖

大媽由肥變瘦 再變返暴肥

sir,伯母安好？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

可能係超再生？

呀蛇 香港軍政府都係一個政權喎
同埋林志偉大總統想去邊度執法唔洗你教

如果話卡普老唔夠赤犬打，咁雷利點樣擋黃猿救路飛佢地，咪忘記雷利又煙又酒又好耐無打過

今日有無得睇？

收到風大媽以前好撚索

大媽唔係巨人咩 點解瘦到矮埋

大媽好似8米
巨人正常十幾米

你咪卧底囉，sir

我接受唔到

邊一邊既卧底

咁真係可以話黃猿揸流灘

個矮仔係？

洛克斯

佢自己都唔記得

笑左 大伏筆

係D撚屌成日吹捧大將，個人認為大將係唔會夠卡普同四皇打

一句講落去顛峰時期卡普霸氣勁過哂佢地
可以強行處死哂啲大將四皇
屈機的

真?

真,三大兵器

海軍個博士貝加龐克發明左復活術

尾田回塘？

都合理，頂上係同戰國一齊坐，地位本來就超然，無大將以上實力坐唔到果個位

我估係佢見人地個朵嚮就抄洛克斯個朵，但係馬爾科話未聽過又真係有D奇怪

警黑合作

我覺得係翻譯問題，日文可能係兩個唔同既字黎

馬爾科可能特登唔想理佢姐

明明大媽一路都好似弱智咁 佢後生個樣好似好似好醒咁wo 我接受唔到呀

情報更新，好似有d料wor今集

有關洛克斯海賊團（略微涉及D之一族），God Valley 事件（海軍過去和海賊聯手），卡普不當大將的理由，海賊王和四皇的賞金公布，光月禦田和和之國。

戰國：【成員以船長洛克斯為首……還包括年輕時的“白胡子”“Big•Mom”“凱多”！！】

白胡子依家同之前六叔真係一撚樣

大媽同凱多有沒扑過野

又煙又酒
睇黎我知道山治點解比槍射中 因為佢食得多煙 肺功能唔夠好呀

克比去左路飛老婆屋企飲茶

（數學題）克比去到女兒國屌到幾多條女

邊撚個有講過呀？你睇“我的海軍王”呀？

拉

今日有？

白胡子 係側邊打飛機

同赤犬一樣咁型

卡普點會有四皇實力阿 要同羅傑一齊先打得贏
當時既卡普同羅傑比盡上將之上四皇之下
點睇卡普同羅傑個陣都未係實力癲瘋既時期
海賊王世界既人係越戰越強
經過呢戰全部人先變得更強悍

海賊王係咁架wor 練幾日就戰力大增
可能佢覺得夠打啦😂

on9仔屌你老母

大媽又帶帽又拎住拿破倫 想點。。
長期揸係手？

係佢成日睇av

可能跟浩克斯果陣 長期打交

有無人記得當初紅髮叫條友揾白胡係乜名？

點解仲未有 吊癮好辛苦

gold 果實能力者 值幾多億

卡普真係勁

講咩

睇黎打完和之國海賊王都差唔多完結

卡普,羅傑,2人聯手打敗卡洛斯

卡普,此戰後,成海軍英雄

瘦左都係肥底

屌你老母拉乜撚野呀傾漫畫都唔得呀？

卡普呢個故仔太誇張啦嘛....?
加埋羅渣就抽得贏3皇既前船隊....
咁當年點打贏大媽同白鬍子.....?

有咩咁誇張

洛克斯時期大媽，凱多，白胡子仲係船員，仲未做到4皇，d人講到當時已經係4皇，卡普同羅渣合作滅人個團好正常

最好就係路飛戰死

搞到好想睇尾田畫卡普以前啲戰鬥

出卡普傳就好

一拳一個 有咩好睇

on9仔 收皮

分解塑膠要幾多年

套套漫都有呢個技

睇返話38年前

當時卡普40唔會有得再升啦掛

但老年卡普+戰國都打唔死黑胡
黑胡咪好撚勁

尾田自己講，紅髮最低個句

黑胡？俾人滅團WO

唔覺卡普戰國有認真，你睇下卡普連招都無叫過
普通拳頭打過招，個陣認真開拖 我諗海賊王提早完都得黑胡成團一早戰死埋
以依家尾田補充既卡普實力， 幾拳應該打贏赤犬
同一拳超人差不多，係成套海賊王實力頭三
卡普應該得話想打死赤犬個陣，真係有認真
個陣個個以為佢吹水，依家睇如果出左手 ，赤犬百份百死梗。應該係秒殺赤犬

個矮仔，個人覺得洛克斯係伊姆大人，忿俾羅渣，卡普(兩個都有d意志)滅團，所以秘密咁訓練自己船員(現今2皇，同死去既白胡子)做海上皇者，控制整個全世界，羅渣知道左洛克斯既行動，就訓練紅髮同傳承頂草帽，咁多年海軍同其3皇和平共處，紅髮一做左4皇就周圍講數(包括白胡子，凱多)，9估

Btw青雉呢條友係咪堅入左黑胡子團？

957话标题 Ultimate（终极）
战国：凯多和Big•Mom吗？他们过去确实在一条船上
两人和38年前的实力不可同日而语，如果“同盟”属实，那世界上最邪恶的海贼团即将诞生。
布兰纽！现在两人的悬赏金是？
布兰纽：嗯，正好需要重新确定一下废除“七武海”称号的新悬赏金，先来复习一下所有人的金额吧。
——首先是约一年前被称作“四皇”的黑胡子！他在两年前的推进城袭击事件中得到了强有力的手下，现为蜂巢岛的“统治人”，目前依旧在扩大势力中，是代替“白胡子”的新势力。
“黑胡子海贼团”提督 马歇尔•D•蒂奇 22亿4760万贝里

接着黑胡子的是被称作“四皇”六年，四人中最年轻也深受部下信赖，其中贝克曼，鲁，耶索普……干部们也接连扬名，平均悬赏金最高，平衡最好的铁壁海贼团

“红发海贼团”大头目，红发的香克斯！40亿4890万贝利！！
其后是童年期就被称袭击了巨人村艾尔巴夫的，与生俱来的怪物！血亲以外通通不信任，与85个孩子组成“万国”这一奇怪的王国的OneMan女王（独裁女王）！！
“BIG MOM海贼团”船长，夏洛特·玲玲！43亿8800万贝利！
“……！！”
在之后……曾经在洛克斯海贼团虽然还是“见习海贼”……但其后由于其个人的强大而被集结了尊敬他的凶暴的海贼们，以至于被称作“四皇”的

百兽海贼团 提督“百兽凯多”46亿1110万贝里
……太令人沮丧了。今后将无法运用“七武海”这一战力来对付“四皇”了。去掉七武海这一毒瘤的做法也是否正确，还要看今后海军特殊科学班SSG的行动——顺便提一下传说中的男人们的悬赏金额！！
白胡子海贼团船长 爱德华•纽盖特 50亿4600万贝里！！
罗杰海贼团 海贼王哥尔多•罗杰 55亿6480万贝里！！！

战国：成员以船长洛克斯为首……还包括年轻时的“白胡子”“Big•Mom”“凯多”！！
“诶诶~~~~！！？”
战国：他们三个其实以前在同一艘海贼船上……
“难，难以置信！！”
战国：其后也有其他扬名的“洛克斯”出身的海贼……“金狮子”“银斧”“船长·约翰”“王直”……
“不会吧！？为什么这些家伙会缩在历史的影子里……”
战国：其一是他们关系坏到没有传述者……船长洛克斯的野心是“世界之王”——就像是恐怖组织一样把爪牙向着世界政府。政府想要抹消的事件之多也是其一。然而，其威胁在当时还是传到了所有人的耳朵里。
命运的事件发生在38年前「God Vally」，新闻报道被称作世界最强的洛克斯海贼团在God Vally这个岛上被击溃了！！谁都无法阻挡的恶之进击，被名为“海军中将”」卡普的男人阻止了！！卡普的名声轰动了世界，开始被称作“海军的英雄”

新世界 “海军总部”

赤犬：这下如你所愿了吧，一笑
藤虎：……
犬：废除“七武海”是你的夙愿。 虽然老夫我是反对的…… 但国王们决定的事是不能更改的
虎：为了让“七武海”得以存续所必要的牺牲……！？ 你……没有经历过那些人所经历的事，才能说出这种风凉话……！！
虎：今后就相信“SSG（特殊科学班）”吧，头儿。 世界的势力图，一定会……发生巨变的……！！

赤犬：说起来，有一个和之国的海贼很受“白胡子”“罗杰”“红发”喜爱啊……！
是“光月御田”吗？那个过去在白胡子船上当过队长的人
第二张
战国：御田在那之后被罗杰挖角，一同进行了“海贼王最后的航行”，这次的事件虽然不会和御田有关系……！但大人物们与和之国的关系为何如此之深，我怎么也不觉得这是偶然啊，萨卡斯基。

——船长虽然只被称作洛克斯 但他的真名是“洛克斯•D•吉贝克” 虽然已经不在这个世上了，但他是偶尔会出现的有着D之名的海贼。

布兰纽：——现在就在政府非加盟国“和之国”……萨卡斯 基元帅！
赤犬：先不要管和之国了，我们没有战力去管那边了！战国先生
战国：我当然不打算插手，只是把老兵的知识灌输给年轻的士兵们而已……海贼也有人际关系……！接下来行动也有理由。不知道历史的话是看不到未来的……

好撚型

矮仔 伊姆大人

中完大招仲生勾勾,點滅團法

紅髮做左四皇六年？

之前又話去風車村個時已經係四皇

即係點

說好的我的海軍王

柒撚左啦，你睇”我的海軍王”???

可能同金獅子果陣一樣
只係打船長一個，唔係打哂全團

戰國感覺上唔係咁勁

佢係平民點會有懸賞

戰國係智將，同卡普應該算是一文一武

佢隻羊會唔會都係勁野

你同謝sir都係

你咪係智障囉，sir!

智障就有份 頂上咁on9

現役最高?

價值姐果實都有個價

係咪廢咗七武海之後重新調整左

接着黑胡子的是被称作“四皇”六年，四人中最年轻也深受部下信赖，其中贝克曼，鲁，耶索普……干部们也接连扬名，平均悬赏金最高，平衡最好的铁壁海贼团

即係點

成團 平均最高呀

咁佢真係完全無輸岀得個坦字算係咁啦

係 但暗示係革命軍既卧底

應該講緊毒龍

金獅子

即係本生命卡又錯喇

估唔到連約翰船長都係洛克斯嘅船員

近海之王值幾錢?

睇嚟山治俾人剪記憶係好事，基因嘅嘢...

究竟個矮仔係乜水
定係留返黎做電影大佬

約翰船長你都唔識

個矮仔目測都3米幾
其他人太大舊先顯得矮

巴基大神就係因為搵約翰船長寶藏行錯路先比海軍捉到

咁就出三個新伏筆

1.約翰船長已經出過場，係比莫利亞復活嘅傳說海賊，而佢係因為比兩把短刀捅肚而死

2.既然約翰船長係洛克斯船員而又係比羅傑打敗，咁分分鐘懟冧佢嘅好可能係巴基，因為目前出場嘅海賊王船員得巴基拎雙短刀

3.如果上面兩個推斷都啱，咁啫係巴基的確識約翰船長，咁代表約翰船長嘅寶藏係真實存在所以巴基先會去搵

咁當然都有可能係另一個新角色

一隊隊長個粒都係幻獸種黎，做乜睇小人

紅髮真係全海賊王最有神秘感既角色

好撚型呀

面子果實你都唔識

尾田出個海軍王啦
想睇卡普做主角

突破盲腸

果時既白胡凱多大媽應該唔係全盛期？得廿幾歲？

三四十先開始爐火純青

嘩 不了

ching，可摸耳係咁兒翻一翻譯

25年前 羅傑海賊團解散

之後紅髮海賊團成立

紅髮成為了四皇的其中一人

13年前在風車村停船

12年前將草帽託付給路飛(紅髮斷手)

2年前出現在頂上戰爭

thx

幾時有講過佢被羅傑打敗同短刀捅肚而死
佢係俾自己友殺架，原因為佢唔share自己嘅寶藏

至少仲有巴金斯同埋夏奇都應該係洛克斯海賊團嘅人

上面係寫住
1、【凱多和大媽圖配字】
可謂是擁有怪物般姿態和實力的這兩人，超過20億了嗎？ ！

2、【香克斯圖配字】
和五老星都有聯繫，充滿未知數的男人。
四皇中唯一的非能力者，卻擁有能和海軍大將級別勢均力敵的實力。似乎會是賞金最高的一個…！！

矮仔咪個船長？

幫唔到尾田 等佢解話

最後果90萬點計？

成個卡二咁

489 - シヤク - シャンクス - Shanks撒古斯諧音

仲要唔望鏡頭 model 咁款

而家睇返七武海真係一個笑話,最高果個都係得幾憶賞金,兩年後阿豬阿狗都幾憶,點樣做三大勢力

但奇怪嘅係尾田點解要刻意講依個人仲要提佢嘅懸賞

因為做咗七武海就停呀嘛

應該留黎劇場版用

唔合理2X歲,做到4皇

4皇戰力,俾隻魚仔咬無左隻手.....

3X歲+無隻手後,做4皇較正常

因為當時9千萬已經係好多
代表紅髮海賊團就算最低個個都有接近一億

點解本生命卡資料書好似寫乜鳩都錯咁

唔係我講架

尾田講過斷手係俾人逼畫
所以呢個係一個bug黎

證明有兩個紅髮 紅髮同赤髮

四皇先同大將勢均力敵

又唔係尾田係sbs講

一切以漫畫劇情同sbs作準

究竟有幾多人知道張圖其實係來自VJUMP，寫嘅人亦唔係尾田，
編輯部仲要包晒底話"似乎"會是賞金最高的一個
咁執著一個本來就唔certain嘅內容唔知做乜鳩...

而另外就係生命卡呢本野就不嬲都多野錯

我都聽過，究竟係傳聞定真事
係咪編輯話第一話一定要夠爆，逼佢畫斷手
會唔會係自己作出黎自圓其說

圓到就圓，圓唔到都冇計

紅髮斷手同，ace被人殺都係劇本寫好，冇得改

不如當佢太心急去救路飛
所以冇左隻手算啦
次次都提返呢件7事

點年齡層推算返佢地只係baby咋喎

巴金斯唔係白鬍二世嘅老母咩？

梳 眼殘睇錯

條timeline早一兩年出架

你睇錯係邊個？？好奇一問

sir, 海賊咪即係黑社會，
全球最大黑社會咪共黨
得香港d黑警先會當黑社會政權

人地個國家冇加盟世界政府，從來都唔屬於世界政府（姆伊政權）
好似之前魚人國咁，一直都係受大媽保護。
有人搞佢，大媽就會守護。

大媽萬國，和之國果D又唔係加盟國，又關世界政府乜野事？

與其交天上金俾天龍人手下保護，
有人選擇交俾四王，好奇咩？？？

四王係黑社會？
定係四王係真係一個政府一個聯邦？
當一個組織可以成立起來在社會中有地位自立，抗衡，平分天下。就係王啦。

另外，睇你點睇啦！天龍人/姆伊既政權又何嘗唔係黑社會呀？

話就話3皇+金獅子都係跟洛古斯姐，但忠唔忠心就另一回事啦，可能果陣個個都想另起爐灶，咁岩羅傑同卡普又想收洛克斯皮，咪黎個借刀殺人

情報都14頁

今集明顯爆過上一集啦 咁多內容
講真上一集根本乜都冇講

唔是尾田講

御田係白胡團嘅前隊長！？即係佢就係前第二隊隊長！？
羅傑當年挖角白胡子團嘅船員，白胡子就搵返羅傑個仔做第二隊隊長

出左了 韓文版

邊度有？

即係白胡子專登跣阿艾斯一獲

【第957話情報】（陸續更新中）

第957話「ULTIMATM」

海軍因為凱多和大媽的同盟而陷入大慌亂。

白鬍子、大媽、凱多過去曾待在洛克斯海賊團。其他船員：金獅子、銀斧、約翰船長、王直。

洛克斯名字裡也有D。是卡普和羅傑聯手打倒洛克斯的。

本話末尾四皇和海賊王的賞金終於公佈！
黑鬍子：22億4760萬
香克斯：40億4890萬
大媽：43億8800萬
凱多：46億1110萬
白鬍子：50億4600萬
羅傑：55億6480萬

------------------------------------------------------------
新世界「海軍總部」
赤犬：這下如你所願了吧，一笑
藤虎：……
赤犬：廢除“七武海”是你的夙願。雖然老夫我是反對的…… 但國王們決定的事是不能更改的
藤虎：為了讓“七武海”得以存續所必要的犧牲……！ ？你……沒有經歷過那些人所經歷的事，才能說出這種風涼話……！ ！
藤虎：今後就相信“SSG(特殊科學班)”吧，頭兒。世界的勢力圖，一定會……發生巨變的……！ ！

------------------------------------------------------------
戰國：以船長“洛克斯”為首，船員包括年輕的“白鬍子”、“大媽”、“凱多”。他們三個其實以前在同一艘海賊船上...

戰國：其後也有其他揚名的“洛克斯”出身的海賊，比如“金獅子”、“銀斧”、“約翰船長”、“王直”...

海兵：騙人的吧？為什麼這樣的集團成了歷史的影子了？

戰國：其中一個原因就是他們的關係差到根本沒有繼承者的地步...

戰國：船長洛克斯的野心是「世界之王」，簡直就像是恐怖組織一樣，由政府抹消的大事件有很多，但是他們的威脅在當時誰都知道。

戰國：決定性的事件是38年前的「神之谷(God Valley)」事件，那是被稱作世界最強的洛克斯海賊團在那個島上被毀滅了。

戰國：誰都無法阻止的惡的進擊，被當時的名為卡普的海軍中將所擊退，卡普的名字轟動世界，成為「海軍英雄」。

戰國：雖然38年前大媽和凱多確實乘在同一條船上，但現在兩個人的實力和以前完全不是一個量級，如果同盟是事實的話，那麼他們正在誕生出世界最惡的海賊團。布蘭紐，他們兩個人現在的賞金是？

布蘭紐：嗯，稍微等一下，我們不得不為剛剛被趕出七武海地位的人們制定新的賞金。總之先來複習一下全員的賞金金額吧，首先是在大約1年前被稱為四皇的“黑鬍子”。

布蘭紐：其通過2年前的因佩爾大監獄襲擊事件獲得強力的部下，現在正以海賊島“蜂巢”為據點。
「黑鬍子海賊團」提督，馬歇爾·D·蒂奇，懸賞金22億4760萬貝利。

布蘭紐：下一位，他被稱作四皇也不過是6年前的事，是4人中最年輕的，深受部下的信賴，貝克曼！路！耶穌布！部下們也一個個都有了名氣，以非常高的平均懸賞金而自豪的最平衡的鐵壁一樣的海賊團。
「紅髮海賊團」大頭領，紅髮香克斯，懸賞金40億4890萬貝里。

布蘭紐：接下來是這位，據說她在年輕的時候襲擊了巨人族艾爾巴夫的村莊，與生俱來的怪物！不信任血緣以外的一切，和85個孩子一起建立起了名為“萬國”的點心王國的One man女王。
「大媽海賊團」船長，夏洛特·玲玲，懸賞金43億8800萬貝里。

布蘭紐：然後，他在洛克斯海賊團的時候還不過是一個海賊見習生，但在那之後因為個人的強大而被兇暴的海賊們所尊敬，從而成為四皇。
「百獸海賊團」提督，百獸凱多，46億1110萬貝里

……太令人沮喪了。今後將無法運用“七武海”這一戰力來對付“四皇”了。去掉七武海這一毒瘤的做法也是否正確，還要看今后海軍特殊科學班SSG的行動——

順便提一下傳說中的男人們的懸賞金額！ ！
「白鬍子海賊團」船長，愛德華•紐蓋特，50億4600萬貝里！ ！
「羅傑海賊團」船長，"海賊王"哥爾多•羅傑，55億6480萬貝里！ ！ ！
------------------------------------------------------------

“和海賊王聯手戰鬥了！？？這都是什麼成員啊！「天龍人」「羅傑」「洛克斯」都聚集起來，這個島上到底發生了什麼！ ？我從來沒聽過「神之谷」這個地名
戰國：「神之谷」這個島現在沒有被記載在地圖上，——並且實際上神之谷也已經消失無痕跡。

卡普的英雄稱號，出自在神之峽谷和羅傑一起消滅洛克斯海賊團，保護了天龍人和奴隸們。因為這個卡普不是很接受這個英雄稱號，此外卡普不想成為大將的理由是因為那等同於天龍人的直屬部下。

船長雖然只被稱作洛克斯，但他的真名是“洛克斯•D•吉貝克”。雖然已經不在這個世上了，但他是偶爾會出現的有著D之名的海賊。

布蘭紐：——現在就在政府非加盟國“和之國”……薩卡斯基元帥！
赤犬：先不要管和之國了，我們沒有戰力去管那邊了！戰國先生。
戰國：我當然不打算插手，只是把老兵的只是灌輸給年輕的士兵們而已…海賊也有人際關係…！接下來行動也有理由。不知道歷史的話是看不到未來的…。

赤犬：說起來，有一個和之國的海賊很受“白鬍子”、“羅傑”、“紅髮”喜愛啊……！是“光月禦田”嗎？那個過去在白鬍子船上當過隊長的人

戰國：御田在那之後被羅傑挖角，一同進行了“海賊王最後的航行”，這次的事件雖然不會和禦田有關係…！但大人物們與和之國的關係為何如此之深，我怎麼也不覺得這是偶然啊，薩卡斯基。

紅髮6年前先做四皇
即係6年前紅髮抽低咗個四皇先上到位？
6年前既四皇:白胡子，大媽，凱多，？

er er er 我手上冇資料 sir!

在今年JUMP節上，《海賊王》作者尾田到達現場，還有他的留言中公佈了關於明年《海賊王》劇情的發展方向，將有一個“ONE PIECE”世界的傳說公佈！
根據尾田的留言內容，明年原作劇情將會進入和之國，還要介紹一個關於“ONE PIECE”世界的傳說，這個傳說會成為路飛他們迄今為止最大的敵人！ 他還表示，這個劇情或許會跟白鬍子有關係，而之前的“頂上戰爭”面對明年的這個傳說也會顯得不值一提。

和之國之前尾田講既野

計番頂上戰爭 有無10年前呀
對上一次好想追下一期就係頂上
想講係監獄 再之前女兒國 再之前比熊捉

依家唔知一大左定真係無咁好睇
新世界篇無一度想快d睇下一集既感覺
就算大媽篇 都show唔到比大媽追有幾緊張
隔離呀山治哥仲得閒整蛋糕 有幾緊張

0809年我未開始睇op
但身邊d同學係咁話艾斯死左 白鬍子死左
應該都有十年了

唔覺唔覺
原來都死咗近10年

白胡上集先俾人圍。。今集已經打完。。。海軍有無咁廢呀....

其實最最最最想睇係畫其他海賊嘅戰爭詳情
草帽團可以輕輕帶過

無計 而家吹得太大
紅髮本身畫到散仔咁
而家好似美國總統特登走黎幫你擋子彈

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲未完

又話見路飛果陣已係四皇？

即係本生命卡又錯lor

改設定啫，尾田又唔係未試過

卡二本都夠話係自然系，之後又改做超人系

白鬍子係講過紅髮係東海斷手，係震驚嘅消息

即係嗰陣佢即使唔係四皇，都已經係強者

仲未出

羅傑卡普聯手打低洛克斯
成為海賊王
再到羅傑 白胡子年代
最後航行
？？

仲有七武海新懸賞令
通脹下
個個都有望升幾億

羅都五億 明哥出返黎至少六億

如果計海賊統治權

應該係
洛克斯稱霸時代
羅傑卡普聯手打敗洛克斯

進入群雄割據時代
羅傑搵到one piece 成為海賊王

進入海賊王時代
羅傑自首斬首（世人以為被捕）

進入四皇時代
白鬍戰死
進入新四皇時代

依家等路飛收哂四皇皮
就進入新海賊王時代